武漢肺炎始作俑者，真相大白！！

絲打我無聊上YouTube睇2020預言點知比我見到呢條片

真係嚇左一跳
條片10年前，2019我見到都唔信
依家睇真係心都寒埋
絲打巴打們想睇肺炎直接跳去15:00，用1.25速睇就差唔多
要spread出去

控制人口

新AC+陰謀論

youtube片時間上可以做假?